\begin{ejr}
  Estudiar como afectan las variables \textit{'sexo'}, \textit{'dificultad'} y los estímulos \textit{'silencio'} y \textit{'música estridente'} a la puntuación de los sudokus.
  \begin{enumerate}[label=(\roman*)]
    \item Describir el diseño del experimento.
    \item Escribir el modelo correspondiente.
    \item Estudiar si se cumplen las hipótesis del modelo.
    \item Estudiar si existe alguna relación significativa entre las variables y la puntuación, en caso contrario decir porqué no hay ninguna relación.
  \end{enumerate}
\end{ejr}
